一輩子嘅情人？相逢恨晚？

分手後同一個一直感情幾好嘅男仔行埋咗
佢一直睇住我同男朋友嘅問題 一直到分手嗰日
係佢陪我渡過最難捱嘅時刻
但佢有另一半
我一刻都冇諗過要霸住佢甚至要求任何名份
但佢比到我拍拖都從來都冇嘅安全感同埋愛惜 大家唔洗講野都知道對方諗乜野
我知道依段感情唔會有結果 我只係想珍惜一個同樣珍惜自己嘅人
但我多多少少都有因為佢嘅身分糾結過
點解愛一個人會係咁奮不顧身？

Me lazy no read

我忍唔住...

is bitch didn't read

望到標題忍唔咗...

分分鐘破壞到人地感情就好自私囉

拍左感覺就會唔同

我都會諗係咪過眼雲煙，但我地都好享受一齊嘅時候，佢甚至為我做好多野

你係仆街
個男人更加係仆街
完

無相識返十年八載都唔好話一世既情人

你會再自己發展自己感情嗎？
到時變四角戀

到最後當你地感情愈黎愈成熟
是但一個就會出現控制欲，覺得自己係正印
不斷控制對方
而你為左兩個都唔得失，只會夾喺中間

錯覺

g

係有共識 如果我真係遇到一個發展到嘅人佢都會忍痛放我走 佢係想陪到我幾多就幾多

呢一刻一定係咁講
到最後會變四角戀
互相傷害